怕條春咩！ 我哋仲有四分優勢！

利物浦今年一定冠軍！！

拎左啦

睇唔到另外果18隊有乜野威脅到利記

我已經訓身！希望利物浦帶我上樓！

啱！！！

有無問過我地曼聯呀

四分五裂